奉勸80後90後千禧後，唔好睇少沙士既嚴重性

可能你哋個時一係未出世一係太細個仲係小學雞中二病，沙士絕對係需要提心吊膽小心謹慎對待嘅事！

出街一定要帶口罩，避免搭黨鐵等等避免去人多嘅地方，一有咩病即刻去睇醫生唔好拖，經常消毒紙巾抹手，用1:99漂白水拖地！

仲有雞蟲暫時就唔好叫雞住，特別141個d空氣混濁嘅場合，同埋小心班7日鮮！

真係唔好輕視！

推

危險得過瘋🐶症？

係

緊係啦

80後沙士係中二？

童年回憶中最可怕時期，以為出街會死。

樓主講啲預防措施細個聽到識背，希望唔好又大爆發，但已經.....

90年中一..

90後表示當年爆得唔勁係因為全民抗疫做得好，當年成間酒店懷疑有野都即刻隔離，但支那係即刻隔離消息

中共：
無事咖 散播消息嘅人已經被全數拘捕

02表示我還是個孩子啊

80、90後Sars果陣已經係好大個
根本有曬記憶印象知咩事
不如擔心返啲污糟核突會返大陸嘅廢老廢中好過

00後先係咩都唔知

利申：00後

出街咳兩聲個個當你癲佬咁避

出街食飯隨時變相包場

八九十後咪經歷沙士個班囉
咁都要扮老屎忽

幾撚多新移民唔識，未聽過，以為係普通流感打針會好返。
依家都唔係90，00唔驚、反而係班廢中廢老覺得未殺到埋身，洗咩手帶咩口罩

仲好記得封鎖消息條仆街張德江係幾年之後自己話支國幫香港對抗sars 成功。
屌你老味，殺左我地299人就係因為支國炸

890後點會以為好小嘢呀
當年日日返學好似過關咁

日日要探熱，一探到少少熱度就唔洗返學

完全唔會輕視，攬炒就係要咁，要有世界末日 feel ，令支共人唔敢黎香港，搞壞香港金融，支那先會死。

95年當年小二點會睇小

沙士果時四年級
有個同學老母唔識死比個布口罩佢帶
學校即刻打電話比佢老母叫佢拎返個外科手術口罩比佢

91年 當年小六畢業旅行取消左，果陣落街食大排檔真心驚會中招之後死。

8/90後點會睇少

自己9填體溫
有個同學日日都係填37.0度俾老師屌

嗰時讀中學
日日要探熱仲要記錄埋落張紙度

屌 其實好撚唔負責任

沙士同黑警一樣禍害深遠

89年13/14歲，正常讀緊中二

當年睇新聞日日報數死幾多人睇到喊
驚返學中咗招會傳染俾屋企人
日日都提心吊膽

其實80後冇你心諗白痴

利伸80後

睇好口罩，由得啲瘋犬食哂啲病毒

淘大沙士價

而家仲有大量廢中廢老當街當巷隨地吐痰
個人衛生一定要做好

每日報新增病患
幾多人
有幾多人死
日日屌柒楊永強

老母仲日日帶我落公園玩話抵抗力好啲
直到隔離座有人中sars，就無再俾我去

「梗」係啦

00後，03年兩歲。
雖然冇對沙士嘅記憶，但我都好驚㗎
好擔心自己防疫措施做得唔夠⋯

嗰陣唔怕死出街打波
個場俾我同個fd包晒

屋企兩老明明經歷過沙士 但而家覺得未殺到埋身都唔肯出街戴口罩 03年我得幾歲 都唔知果時佢地係點樣捱過

慳錢，以為有得清洗 。on99

返到嚟係咁倒消毒藥水落個波度

佢係貪有公仔得意啲
但佢個女係肥豬黎

個溫度日日一樣都冇人理

出返董太張相比90後睇

不如你做先鋒 中咗兩樣至講

啱啱出世

膠袋屌西大法又要重出江湖

老老實實
今次我撐你

兩月樣都好恐怖好危險
仲要我係醫院做嘢嘅要爆發我同班同事第一個食屎

不過黑警都唔好得幾多
受害人數仲多過沙士

80後沙士個陣係小學雞？

洗手洗手洗手

仲有假消息話香港已成疫埠，超多人中伏

problem solved無事兒

90後: 童年回憶淨係記得有次出街一個人都無，成個死城咁個種恐懼到而家都仲好強烈

記得戴個口罩，洗多次手，唔好捽眼

90後既我冇睇少 當年死左好多人 我仲記得

九十後個時細個唔太知，但八十後個批有人做野、高考、會考等，感受深好多。

其實好誇張，個時無咩 Facebook 之類，家居寬頻都都係開始有無耐，手機上網接近零，但一單假新聞令到全港都知

樓主扮老屎忽
80後當日唔細

係中國肺炎

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

1:99
板藍根
用鎖匙㩒𨋢
N95
U型喉

真係童年回憶呀

94 當年小三 點會唔知當年咩事
反而我屋企啲廢老仲話唔會爆疫 擔心下廢老冇衞生意識好過

武漢變中国再加🇨🇳好似好啲

我都係9填
日日量好煩

嚇到琴日買返個溫度計準備日日量

80後知架啦
好撚大感受
90後開始先唔太知

仲要醫返好都有骨枯後遺症

真係唔好睇少，當年小六全民都要戴口罩，中招無得醫真係會死， 今日回想下當年都會死幾百人，唔可以無視，人無事先最重要啊

利申：91年

push

80後沙士讀緊中學啦

01年出生 沙士個陣兩歲

嗰陣時我得三歲，屋企人呃我樓下打扙，唔俾我落公園玩

小學雞下一年級沙士，阿爸阿媽同我講絕對不能出街。
每日睇電視話幾多人入院同死亡，就算醫好都有好多後遺症，當時會擔心啲朋友會中招死的埋。

洗手 洗手 洗手

90後其實一定知咩事
個段時間都上曬小學，日日返學帶口罩量體溫，試過有同學唔舒服一噁，成個班房個日唔會比人用，消毒曬先，仲要停左學都好耐下，新閒每日關注都係淘大，點會唔記得
利申：96

睇返當年啲新聞都覺得驚

80,90後完全知道個嚴重性
係D死廢老同腥港人唔知啫

記住記住記住 洗手 洗手 洗手
童年回憶

99年表示唯一記得嘅畫面係當年同屋企去百佳搶食糧 仲有日日返學都要戴口罩量體溫

嗰陣沙士條街真係無人死城咁，仲記得同幾個朋友唔知死去唱K比間幾十人大房你，返學係100%戴口罩，航空業要停飛，一有疑似個案就要被隔離無得見屋企人

03年無咁多大陸女人嫁咗落嚟
而家大把大陸閪個個星期返上去又返落嚟帶菌

一半人focus 個年齡問題

記得好大袋口罩係屋企

做醫院+1

身為94後話俾佢你知 係完完全全知道當年發生咩事
每日唔使返學望住cctvb報個死亡人數上升到減慢到停止 人人戴口罩 個種恐懼 成個城市好似停頓咗咁

板藍根
果子狸
盲搶鹽
煮醋

仲有最記得係睇新聞 成個淘大嘅人入咗去麥理浩 個感覺好似等審判 等死刑咁

真 人人自危 企都企開啲
今次成街啲人無反應
一個唔該一個中 成村人一齊收皮
佢地想死佢地事 我戴返個罩先

雞蟲唔會理你，細佬控制大腦。

下次遊行應該揾team人著董太裝

96出世表示，沙士果年真係驚架

點會睇少 有陰影tim呀

90後記得好清楚

要記得沙士係中共瞞報疫情送大禮所以香港死咗二百幾人, 事後重要扮救世主打救香港, 跟本係我哋應得而且遠遠唔夠賠佢害死嘅二百幾條人命

認真
80後 90後 唔會係低估個批
因為大部分 都係學生停課
有幾多個本土學生會忘記一單可以以'月'計 停課事件?

再講
再細既學生 雖然未必對死亡數字有好特別既感覺
但係 80/90後既衛生意識都係個段時間 萌芽同埋鞏固

不如擔心下D 老年人 周街咳 唔帶口罩 毫無衛生意識
就算上年年頭冬季流感 (未計年中發生既反送中)
你唔戴口罩係街咳 會啤住你 走開 話你既 會係後生定中年人多?
我眼見就後生仔 唔敢開聲 都起碼自己行開

推推推推推推推推

沙士好正喎，經濟攬炒，樓價/物價大跌，好想沙士快啲嚟

果陣五年級
但淨係記得淘大花園E座成幢隔離
同埋定期會有人入去鯉魚門渡假村隔離

嚴重性都記得
好多人死左同好返會骨枯
細個唔知驚
而家諗返起會覺得執返條命

個陣瘋搶板藍根

無話過 90 後唔知咩事
只係講個時大部份都比較細個，感受未必深，情況同 64 事件 80 後最大都係九歲左右，佢地會知有件咁既事，但同樣感受同個震撼未必深一樣。

日日係屋企打機睇新聞
唔洗考試
90後都係小學生姐

种申80後
沙士講真，未驚過我驚新疆多d
就算有沙士，我都會發夢

嗰陣係屋企做左幾個月鐵窗邊緣

90後係中一至小學
記得日日返學探熱+口罩

this time is different

咁人地親身經歷過, 你就當人弱智，唔怪得人上火架wor

衛生意識呢樣真，沙士前你係街帶口罩好似異類咁，沙士後大家個意識強好多。

90後絕對唔會睇小沙士

最細80後今年都30啦
點會唔記得呀

沙士空氣傳染
普通外科口罩無用
N95都話要做fit test睇下啱唔啱面型
其實係防不勝防

大家做好個人衛生
多飲水多做運動
自求多福

希望中南海全部中SARS

中國到今日都冇公報過當年沙士死亡率

當年爆發既時候係大陸讀書，都係一樣日日要探溫先可以返學，好恐怖

唔好唯恐天下不亂啦

00後
零三年得兩歲 阿媽帶我去落馬洲啲村仔度住咗大半年

而家反而後生先最驚，廢老個班完全覺得唔嚴重

99都係乜都唔知

擴散咗先算，反正可以攬炒就得，最好全港死剩係監倉入面既手足。等佢地出嚟可以重建個乾淨既社會

其實爆得唔勁最主要原因係沙士天身既先天既原因，潛伏期短同埋做唔到人傳人，淘大花園都係有指定既設計先爆到。

當時係真正會死人的肺炎，危險性同瘋狗症一樣
不過一邊係死於病患；一邊死於「被自殺」

謝婉雯醫生

只係記得嗰陣放左多耐假

98知啲唔知啲....

全部戴豬咀!

中國肺炎呀

99年
記得嗰陣發燒 即刻飛的去醫院 好彩冇事

SARS so far都無疫苗，小弟95年出世，03年只係記得無人敢出街，無人黎旅行。你係條街咳一聲打個乞次，全部人當你麻瘋佬咁避開你。

我80中當時會考都唔知咩事

其實90嗰期，小學每日返學都係會越返越少人無論有病定係避開感染嗰時你都知咩事了，之後就話停課了

利申94

佢可能講緊死黑警殺人

幫手推post俾多啲人睇到唔該

中國式防疫

重點係好多大陸閪去撚完大陸出左事，問症個陣係唔撚會同你講佢地去過大陸架！係講多兩講，住多兩日，先會同你講佢去過大陸仲要食撚過野味！屌你老母個西，真係多撚謝佢！

80後點會唔知
咁都要扮老屎忽

新聞係講到好勁
但我仲日日同班FD落街踢波

記住記住記住！
洗手洗手洗手！

出街仍然冇乜人戴返個口罩

好過我個兩個仲報團去大陸玩添

90後尾表示冇印象

記錯
係「千祈千祈千祈，洗手洗手洗手」

樓主70後？

80後一定知
95後就見仁見智

9填會比同學篤灰

明明03年沙士，90頭嗰啲都讀中學

97打後個啲當年得幾歲
點會好大個呀

我老母都係

80 後邊個未經歷過沙士？

一蚊雞
超低團費旅行團
一層樓等於首期有找
但仲有大量裁員潮

同意 推～

01出世 冇印象

但係樓豬話連80後都唔知沙士
03年 80年出世嘅大學畢業啦 89年嘅都中學啦 點會唔知

唔L係掛
不問世事嘅毒L？
我細你咁多
果時都知好L大鑊啵

咪係戴住口罩考會考， last day 啲相全部剩係睇到眼

其實係
香港有幾可停課?
當年80 90後停課，應該好清楚有幾嚴重
反而啲港豬繼續逼返工，好似冇事咁

90後表示2日前已經開始戴口罩
但見老母唔肯戴
好撚擔心自己戴都無用

係 仲當普通感冒

知道了!
呢張係前幾日係文宣grp度拎既，推比文宣手足見到

董太當年都係full gear出場，洗手洗手洗手！！ 唔好睇小沙士～

果陣係日日比啲家長要戴實口罩
講到一除就會死，基本上都嚇到仆街

成班智障仔
咁撚驚死
幾百億身家呀

真港豬是你

幫推

00出世表示當時太細無印象，但都好撚驚早幾日開始戴口罩

我都係。
仲要我媽係醫院做，佢之前話佢唔入病房，應該冇事。（不過近兩日都識話要搞家居消毒）
真係救命⋯

03年沙士果陣得3歲但係好有印象，果陣細個想落街玩屋企人都唔俾，就算同屋企人落街都帶哂口罩，依家整單咁既野出黎個個都要小心

冇錯
一定係學校反應最大最先最快
就好似6月反送中果陣咁
係00後讀緊書嘅了解最多
討論度最高
出黎做嘢果啲人圈子變得又細又窄
反而先係最懵撚柒柒

721831101111

並非攬炒，而係進一步壓榨香港人
一句共度時姦，姦足17年

如果到時你都中埋招 有錢無命使
從人命健康方面諗 唔想呢d攬炒
不過 是福不是禍 是禍躲不過

廢老咳到吐血都唔會戴口罩，
仲要抹口水落扶手。

我當年A-Level
戴住口罩考oral 弧形咁坐而唔係面對面
該年入大學各學系面試取消
考完試個暑假 ICQ個個都問去唔去遊行
結果就係出咗50萬人

97嘅表示

當年讀小一唔代表乜都唔知

利申而家日日出門戴口罩
隨身袋住支消毒藥水

屋企盒 N95 都係我自己買

80後90後點會唔知咩事，驚訝依家街上面仲咁少人戴口罩

唔係後生嘅睇小
係支那故意封鎖消息 隱瞞疫情
你根本係將說話調撚轉嚟講

係，港豬左好多年，宜家金黃未為晚也

我諗就算99年出世個班
都唔多唔少記得03年嘅慘況
支國送大禮

我屌你老味n95斷撚晒

我媽仲要係醫院做野，不過當時係毒撚你講得冇錯，03年大遊行都唔知咩事（屋企深藍+港豬）

返少幾個月學，不知幾開心

我諗大部份80後都唔會輕視沙士

兩次停課、全民口罩、醫院嘅隔住玻璃嘅生離死別、淘大E座d人入哂隔離營日日踢波無野做，全部都好深刻

我就係80、90後
個個細路返學
圍內討論關注度高
學校又要負責過千人條命
應變能力自然比出面社會高
個個學校嘅人都知乜事
仲驚過佢地啲做左嘢
圈子繼而變到細到仆街嘅濕鳩港豬老豆老母

我都係鳩填，以前窮，探口果種要成分鐘先出結果。

當年佢老公民望低落 畀人叫老懵董
董太自然都畀人笑埋一份
但而家睇番 雖然佢係巴渣啲 但做啲嘢都算係正常

咁我記錯 係考完會考我記得，好似讀緊其他野但話停課之類

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

日日帶緊口罩

真係要好好教育佢地 唔係嘅話住埋同間屋 做幾多預防都冇用

記唔記得呢系列宣傳片？

直頭同佢地講出街唔做好衛生 寧願訓酒店都唔返嚟住

阿媽隻手就係探熱針
不過只出得有發燒同無發燒

記得就係嗰時開始普及耳探式同埋後來紅外線探額頭

認真8、90後呢啲點會睇小
又有讀書有常識
不嬲都係啲廢老最睇小

就係得幾歲所以啲學校同屋企人驚撚過你，做得最齊衞生措施

啲防護資訊細個洗腦咁洗

尋日提個80後：
出街入屋鞋底要消毒
用滴露洗手
衫褲直接車入洗衣機
沖好晒涼先入房
每日1:99拖地
廁所板無咩嘢就蓋住佢

佢：下，邊洗呀？
我：我就係住疫埠嘅當年E座靠個廁所板全棟攬炒好似係

咪係 大約95打後先會唔知嚴重性

Agree
90後

所以先喺度睇小80後90後零零後

因為樓主係七十後

雖然你講得啱，就係你扮老屎忽啲語氣好乞人憎

80後點會唔知 89都好大個喇

最憎呢啲人講到好似自己先知道世事咁

我記得入學校嗰時要量體溫
SARS 期間死咗幾個護士 皆因老董處理得太慢
完全冇危機處理 ON99

我97後好撚驚喎
03年幼稚畢業懵性性其實冇咩記憶
但大個咗聽返嚟都知當時好嚴重啦
今次我仲緊張過我老母

垃圾廢中
用下個閪腦諗下就唔會講得出
計都計到03年
80 90後當年係讀緊咩年級啦

當年讀緊書
好記得日日睇新聞update 中招人數
終於有一日個人數係下跌
果陣先覺得終於有曙光

反而想知當年大人返工係點樣

奉勸埋60後70後啦不如
on9
睇黎你先係未出世個個

記得當年中學有人入醫院做盲腸手術，之後證實醫院裡面有人中招，佢要隔離，驚佢帶左病毒番學校，之後全校停課，重早過全港停課

可能係20後 搭時光機話俾我哋知
扮老屎忽

全宇宙得佢最叻，個撚個都中二病

2003年4月，SARS疫症爆發期間，董趙洪娉穿着全副防生化裝備到牛頭角下邨探訪。
點樣正常

你到今日都仲生存緊真係奇蹟
不過浪費哂地球既人口quota

97
個陣仲細但剩係有明確記憶的確係係屋企過左一段日子

我唔覺佢哋有輕視，不過上嚟呢度打吓咀炮咁嗟

當年仲係小學 仲好開心唔洗返學

咁都係紅十字會叫佢咁著啫
又唔係得佢一個係咁
好過佢老公口罩都唔戴啦

不戴口罩 不填防炎表 不踏消毒氈
三違指引 董建華做壞榜樣

你而家睇返緊係怪啦，但當時連係病毒定細菌都唔知，傳染途徑係點又唔知，作為局外人（非官非前線）肯落區做 Show 其實同玩命差唔多

樓主自己小學雞中二病就喺度FF人哋同佢一樣

而家有高鐵
啲大陸閪咁影落到黎
我真係好擔心。。

唔係喎
你睇下講口罩個post就知好多人都唔知口罩點用
以為防花粉嗰個口罩都防到疫情
有經歷過沙士嘅一定唔會犯依啲錯

90後表示知道幾嚴重 而家出街一定戴口罩

01年嘅我淨係記得牛頭角下村有舞火龍

無n95外科口罩都得
重點係要貼面唔露風
而家好靚嗰d只能防花粉

救命 又一個以為自己看透世事...80 . 90 後會唔知？日日朝早就係採熱帶口罩 返學 一除口罩就會比人話 除食飯外 有同學發燒 個一個同學一定唔見咗幾日

So what？
你哋成日都話攬炒
沙士再嚟咪做到囉

睇咗你呢句先睇原文
諗咗一陣大波驊

我90後 唔會唔記得囉

95表示當時心痛死咁多醫護

SARS個時係成條街人影都無
而家仲要隱瞞消息 但街上仲有咁多人無口罩
唔通真係又要黎多次血的教訓

咪係 你試下叫林病去 又話你侮辱官員

我屌你喇 當年我不知幾清楚咩事 80 90後係一定會記得

課都停撚埋，放得好似重耐過暑假

你咩身份呀 大把90都有經歷沙士量體溫簽名洗手先番學啦

吓 當年仲去唱k 無事

同埋屋企靠佢 買左德福 依定生活無憂

仲要戴n95焗到仆街嗰啲，日日戴，戴足成日，根本係要戴吓除吓，如果唔係會傷身

你阿媽咁好 我阿媽好似冇乜野咁
好彩冇事

其實外科口罩唔係防人傳比你，係防你傳比人。
對面咳又唔戴，你戴左死得仲快。（唔即刻換新口罩的話）

所以布係冇分別

要work. N95係基本。

而家重有中老年用鎖匙撳𨋢

除咗初期認真，其餘都亂填

果時小朋友唔識咁多
但最少知公仔布口罩係無撚用

8O後啲仔女都十歲8歲

歷歷在目，不過嗰陣小學，如果大學0中學畢業, 出嚟要搵嘢做真係體驗唔到

根本變傷殘。。。

講真，讀緊書同做緊野係兩回事。

有人入咗營～點會唔知

我大你少少，好記得淘大單嘢，成批居民送曬去烏溪沙

仲有盡量唔好捉扶手
㩒𨋢啲制搵返鎖匙篤

啲死廢老廢中咳唔戴口罩仲要唔擰歪面

得好少會有公德心

當年啱啱升中
每日返學都要排隊篤額頭

我無記錯袁國勇有講過 N95 都係無大分別，隔唔到病毒

預防勝於治療啊

我而家做梗research 睇吓3m邊款啱，薄切切嗰啲如果真係嚟料可能唔夠做

其實好多料睇，有興趣可以做吓research, 我估有啲書都出過

94年too 果陣唔洗返學覺得好爽 而家驚到爆

唔知而家啲小學教材重會唔會有謝醫生呢

我記得我細個都重有

係，唔理點，自己戴好先
班老人家唔信，藍到黑個班又輕視，
好似我呃鳩佢哋咁
放過我啦，我唔想死呀屌晒佢哋

831無死人咩?
兩千幾三千屍體發現案無死人?

有冇97講下你知啲乜

80後點會冇印象
嗰陣我中一都記得啲新聞啦
日日報死幾多人
同淘大個情況

快d出大型沙示
病死晒d藍絲絲同廢老
等緊樓價跌九成入貨

全民口罩

睇返個死亡率就知唔講得笑

當年我讀間中學有人奶野，都即刻停課，根本依家都要啦

沙士個陣我仲係小學雞 日日臨返學都要量體溫 戴口罩
亦都係由個陣時開始識得分唔同類型口罩 知道邊隻口罩真係可以隔到細菌 洗手要點樣洗手先有效
之後停課 日日係屋企睇新聞報導每日有幾多人中招 幾多人死左 屋企人又係度話出面市道點樣差 個陣係真正既百業蕭條 第一次有種呢個情況唔知幾時完 覺得住緊既地方係無未來既感覺

其實你知唔知中二病點解

我00後完全無記憶啊

雞蟲真係要小心，湖南，湖北，武漢係最大家禽供應商

當想年 唔識死
全地鐵帶口罩
我同兩個中學同學 唔帶
仲去打街機
玩命

Pushhh

而家啲人會唔會已經有抗體？
畢竟都咁多年......

你依家都可以係中二病
我純粹係想講當時仲讀緊中學唔係好成熟傻下傻下戇鳩鳩個班中學雞唔係真係講讀緊中二

我想講，80後沙士果陣起碼中一

身邊朋友個個都好著緊
反而係身邊啲4~50歲嘅人完全唔當係一回事

每朝返學都要填體溫紙先入到學校 入境咁

我90後最大個班 個陣中一 放假既日子真係差唔多日日係屋企 你話恐怖就真係唔算好有感覺 因為都係得睇電視知道情況 上網都係要黎打online game 唔會睇news
我果間中學好似無人出事 只係記得停咗最少兩個月課 暑假要返多半個月 開返學就日日要帶口罩加量體溫
再大d先知有幾嚴重

80後唔會，仲好記得當年個商場人少到可以打保齡

仲有雞蟲暫時就唔好叫雞住

身邊97嘅都知驚
根本係睇個條友弱唔弱智

我成個屋企一個口罩都冇，成車人得我唔帶

我00都知啦 睇返啲新聞同紀錄片 見到啲醫生都要同家人隔離 唔準返屋企

係型啲既

肛探式

8090後點會睇少呀
係近千禧及之後出世嘅先唔知咩事
屌 我阿妹就係咁 唔識死
反而自己身邊嘅fd 驚到瀨屎
出街戴晒口罩

89年當年都讀中二，你留班定大陸落嚟

冇話我係80後
我90

Btw, 依家有個現象就係出街見到戴口罩嗰啲就估到佢係20尾30 up

考會考即係細極都差2 3年就成年
你仲好意思講出嚟...

其實衣家嘅廢老
當年都可能係中年/岩岩退休
點解可以好似完全冇意識發生咩事咁

人如其名
又停課又戴口罩返學點會唔記得

我好記得當年我係中四....
全港停課....
點解我記得，因為當年停課，我地呀sir叫我地放假做作業，chem，我重好記得果份野係問mole concept, 題目對當時我來講係好撚難，搵左好耐書

體溫紙冒簽

唔好玩啦
03年開始全香港人飲茶都要洗碗
一咳彈開幾尺 係近幾年個意識低咗
但你問有咁上下年紀嘅人 都唔會唔記得

你又戇鳩

你就戇鳩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

準備好full pay特價淘大

又係時候重溫金雞

係屋企睇卡通 政府d醫護人員廣告 唔會忘記啦 利申個陣小三

當年冇大爆 係當年醫管做得好 政府真係有去㩒住唔好大爆

今時今日嘅政府？我覺得大家靠自己好啲

一奶野佢實㩒住唔講學足支那啲上欺下 下暪上

果陣仲興話要食維他命乜乜物物，日日朝早返學搞一大輸
淨係記得返學好大陣仗

連721警黑勾結都覺得無問題，話咩示威者唔打唔得，仲可以點教育

8090後係最想爆沙士等買樓嗰班囉

鬼國又再一次向世界輸出病毒

家下係兩三千屍體發現案啵.

返學要搽酒精搓手液
要量體溫
同成日扮嘢唔返學

冇記錯99當年仲係幼稚園，冇啦啦有假放日日睇電視。

果陣死人係因為用左類固醇醫。

同年 當年日日係屋企玩

03沙士開始嗰幾個月出世
我先叫乜都唔知

沙士個陣淨係知到好危險
同停左課
記得嗰陣時 好死唔死感冒
一知道自己發燒就覺得自己會死
喊左勁耐

中左基本等死
宜家呢個新品種我諗更強 無藥

sars之後我到而家搭巴士咁啱口乾冇水咳幾聲都好驚畀人當sars
個種陰影真係好撚恐怖

89表示好撚深刻

果陣我係小五，
我記得好耐冇出街，
報紙、電視日日報疫情嚴重

好記得果陣佢咁樣入淘大比人話咁驚就唔好黎啦

當年小學生 知道大獲 但感受唔太深 因為屋企人都有工開

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

2003年嗰時以為世界末日來了....

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

中二升中三嗰年

利：我就係89

果時讀緊小學 最記得d人話要買板藍根

盲搶鹽

淘大u型水管唔知乜乜乜搞到d病毒回流 好似係咁

九十後表示細細個日日睇住有線新聞台條bar報幾多新症幾多死亡好大陰影

每日新聞都報幾多人死 成日好驚自己/屋企人賴野

當年講緊中左要用重藥 但之後後遺症係會骨枯 醫好都補手尾跟

正

80 / 90後應該好多都知當年咩事
係00後

瘋搶板藍根，屋企日日煲醋，洗手洗手再洗手，失業率好高，黃子華棟篤笑成班觀眾帶口罩

我係播

我都係

80後，90後前段都會記得嘅，打後果啲邊會理，咪繼續出黎搞野

其他隔太耐真係冇左防範既心
一般人總會有僥倖既心態覺得唔會咁快傳落嚟

2020既大陸閪一定比03年多n倍

真係祝大家好運

點解要focus年齡，80後無可能唔記得！90後嘅都唔多唔少會記得。
90後表示諗返起都覺得恐怖，日日睇住死亡人數上升。
咁岩嗰陣細佬發燒幾日唔退，後來check到係肺炎要入院隔離。阿媽陪咗細佬去隔離一個禮拜。
雖然嗰陣仲細，但我仲好記得佢哋去醫院嗰日我嚇到喊，好驚喺電視上面嘅數字會係屋企人，直頭有陰影:(
好彩最後結果出嚟唔係沙士，無事
---
真係要加強衛生意識！

唔係年齡分化，純粹提醒大家，80後尾90後頭個時仲係細路，防疫意識未必咁強可能未識驚，記得唔代表識驚。00後更加唔洗講

就係想提醒大家呢樣野，特別當時仲細既鬼識驚咩，有d淨係記得提早放假好happy

由於對早期患者用皮質類固醇治療導致許多患者病病情惡化，本該不死的變為枉死。
長期和高劑量皮質類固醇治療不單無效還會做成併發症，包括免疫系統失調，增加受感染機會，引致肺炎，真菌感染和「骨骷症」。

同埋見近日有人覺得有新沙士殺到到，仲講笑回覆話”好野，攬炒” 好似如得天助咁，好明顯太後生真係唔識驚

政府成日話經濟差過SARS
當年SARS出街食飯D酒樓 空到仆街
鍾意坐邊就坐邊 經歷過就知
京華成間封撚左 又要空氣傳染
一開波中左好快拉柴

好想知當年返工果啲點算
日日都係要照逼車 好撚危

咁講啦
平民冇咩可以做，勇武亦冇野可以做。
除非勇武宣布見一個大陸人殺一個大陸人，阻止大陸人嚟香港，唔係你就算好認真都冇分別。

當年沙士，同屋企人去日本旅行
仲記得係箱根一間酒店度游水
去到得一個婆婆同佢工人係度

我游左陣個婆婆用簡單英文問我黎做乜，由邊度黎
我答佢由香港黎旅行

之後間左陣個婆婆就閃左

仲有樣好記得
4月1日，係日本既節目不停播哥哥既畫面
就估佢係咪過左身，點知真係

唔好玩啦,90後點會唔知,日日戴口罩

當年讀緊小學 轉眼間 而家準備隨時上戰場

冇可能
瘋狗致死率100%
沙士20%都冇

果陣咁恐怖我讀緊小學都知啦
仲記得果陣放左好耐假
但好多人死左

97 兩次畢業都賴嘢 點會唔記得

危險得過hiv?

2009年豬流感？

唔駛擔心～
理社會垃圾一定會返大陸

現代社會黎講係
HIV 每日食一粒藥丸已經可以降到undetecable水平, 可以照無套扑野生仔都唔會傳播, 因為粒藥所以免疫力仲好過一般人, 就好似高血壓人士都係一日一丸, 你話有幾驚

聽台長有個特別節目講個HIV人上黎講既, 一個月藥費先$70

啲廢老廢中咳真係唔撚戴口罩
利申：我腦細就係啲咁嘅人......發燒都照返工，咳左成個月都冇見過佢戴口罩（最後成條team怕左佢，我地自己戴口罩）

最大問題要食成世 一唔食即against 藥物

好快就會同沙士一樣有肺炎 AIDS 個隻肺炎都好鬼勁 搞到人生不欲死

我就唔想要hiv

我記得hiv引起既真菌肺炎都好快要人命

唔明做乜冇啦啦講AIDS
咁你不如講肺癌啦

因為AIDS 真係現代黑死病..

SARS 你挨到過去就可以好番 論長期傷害力一定AIDS 最勁

一漏左食藥，病毒即產生抗藥性，呢d病真係勁得人驚

我寧願有其他病都唔想有AIDS

早排先有節目訪問當年康復但有骨枯嘅病人
到而家都要用拐杖行路雙腳無力

咁我又唔覺喎
觀乎條街有戴口罩反而係8.90頭比較多
有意識買定乾糧/口罩先係真.香港人

咁講啦，好野，攬炒一半講笑，一半事實
最唔識驚係班生番支那人，自由行
而你要知道2020年，支那人比例多過2003好多
你只可以一傳十，十傳百影響身邊既親友

我記得填完仲要幫你要量過體溫
果時好多人用白色好似棉既口罩

N95?
個時叩狗罩

呢款

如果真係爆發，
你知班藍絲自私廢老，唔帶mask,
小小咳唔去睇醫生，
甚至專登去黃店對住其他人咳
到時係佢地掉轉欖炒我地

到時扭送佢去就近派出所益popo啦

到時係popo派佢地做生化武器

沙士老豆唔識諗，果時我仲讀書，難得上天俾多次機會，一定要上到車

供緊樓等變負資產，攬住成家跳樓死，之後我會黎買你既死人單位

唔洗咒我中招，我一中招一定周圍傳染，我死都要搵多啲人陪，仲專傳染俾小朋友，得你地家破人亡，白頭人送黑頭人，即管咒我，世界定律就係好人死先

Popo 都係人嚟，聽你講嘢咁驚青，係應該盡快走佬才是正路。

N95最大分別係密封式. 呢個好重要.

屋企人個朋友 十二月尾去珠海
咳左幾日 係當地醫院睇完之後
冇再翻返出嚟 過埋身

80後直接面對過嫁囉。。。。

你都on9
我90後，同我同年既大把人戴口罩
根本就係D廢中廢老睇少
無撚啦啦屌鳩我地
你都痴撚線

都驚嫁 日日都死人
醫人果個都死

驚閪咩

叫阿媽出街戴口罩
佢話街上冇人戴佢都唔戴